一點定兩點

究竟一點定兩點?
還是預左會慣性遲到?

10.13 10.14 不見不散